支那今日承受既惡果，全部都係毀滅東莞桑拿既報應

阻人扑嘢，亡黨亡國

老推認同

唔去東莞，唔洗補充蛋白質，大豆內需減少
策略黎

老鳳認同

老屎忽認同

老雞蟲認同

老破反對

老婆認同

幾時先可以重光

睇就難啲

習帝駕崩後

期待未來東莞重開，100蚊雙飛

老白認同

莞式IOS

俊華認同

老夫認同

老流認同

老公認同
垃圾雜種 我仲未見識當年既風

西價已經上漲
重光都返唔到去當時個價
抵撚到爛

老大認同

當年67 暴動後
港英起康樂設施
年青人消秏體力 不再上街反政府

今日反其道而行 年青人精力無處宣洩
惜我中華無納dee!
納dee若在 則能制主席 令不清場
就復清場 必不傾危矣！

而家有女主播，拍下片大把毒男課金買禮物
屌，大陸 男人手都無得摸就俾錢，真係白痴！